點解經濟差到咁 仲未有人提出拎返所有mpf?

就黎屎都冇撚得食 仲要益班垃圾基金佬
wtf?

Good Idea

撐

馬來西亞都俾人拎番 / 暫停供

提出咗都唔會成功爭取
香港政府我行我素

保皇狗有提議比人拎10萬/一半

本來就係我既錢 我要拎哂

林奠：你地拎走mpf咁基金佬冇錢托市，不了

有得拎 實全民清零

零和遊戲
冇哂mpf比班基金佬托市
恒指

我想問，如果我就黎返工返撚到暴斃，而一旦頂唔撚順死柒左，之後d mpf會點？ 會唔會燒俾我

政府攞少少我d mpf黎幫我立個細細地的記念碑都得掛？？

推全民拎mpf

推

一早轉美股發到豬頭拎出嚟做乜

派2萬現金先啦

我D MPF搵好多喎

65歲咪攞得囉

轉左 （揮手）

push

靠mpf 果幾千億撐撚住個市呀
政府心諗，你死你事